用英女王硬幣算唔算犯法？

現時仍可流通喎.............

一直都回收緊
唔知仲有幾多流通緊
不嬲都唔聲唔聲去殖化

藏有算唔算已經無用利申收藏家

手持1毛便叛國
自己唸

我手頭上有好多，拉得？

就快藏有BNO都犯法

唔止拉
係死得

有個貴族朋友在硬幣背後

所以收到就一定要keep低
回歸前嘅銀紙都係

有聲

真
前幾年已經知港共收緊女王頭
所以好多人前幾年已經開始儲
所以呢幾年少咗好多

早排找錢收到個女皇頭同回歸前20蚊紙幣
即刻草低

拎黎刮痧 ok

係一毫唔係毛

你想叛國？
由國安法生效法
一切都依國家
別走自己的
跟好隊！1,2,3

見一個儲一個,英皇幣我都有